【老娘的草根飯堂】日式炸肉餅メンチカツ 懲罰黃店系列

因為收音實在太差
終於的起心肝配番音
希望你地睇得舒服d啦
大家盡量comment下，我會盡力做得好d！

上次個長通粉係配角，今次主角出場喇！

Juicyjuicy既炸肉餅
呢次係Hmarket既慢煮茄汁
佢唔講Ketchup我都唔知佢係茄汁，
佢似收左汁既蕃茄糊多d
但比Ketchup稀同甜一d
配吉列炸物既味道會比較溫和

圖文食譜：
傳送門:

SUBSCRIBE AND SHARE!!!!
Facebook專頁 : Instagram: Blog:

頭香

老娘～

老娘 我真係好中意食炸肉餅

無人可以抗拒炸肉餅！

某人而家日日話要多菜少肉多菜少肉
之後自己啪左兩大個

超正呀，好多汁

太正！忍唔住做左gif
我自己可以呆望張gif一分鐘

減肥失敗

我愛老娘

睇得出
成日又肉餅又魚咁

非

賣廣告

老娘好勁
點解老娘中意煮嘢食?

好正
想食

我而家只求唔好肥落去

咁快又有

你地唔係唔撐呀？

我無收錢架！呢d野真係要幫到盡

唔好比yuuyuuyuuyuuyuuyuuyuuyuu玩晒！

老娘同肉餅，你想食邊樣多啲！

我其實唔鍾意煮

只係因為我真係好為食……

但我又好孤寒

你知出面食野九成比鋪租架啦

結果為左食得值，所以就唯有煮囉！

好易做！ 又無咩特別工具需要！
條片睇一次你一定識！
快d踏出第一步

因為同期拍既！唔剪個心囉囉攣

整好左唔post又囉囉攣

點知道中間熟未?

其實都係靠經驗

你如果有煎過漢堡扒可以用果個時間做參考
寧願中火炸耐幾分鐘，因為有外皮包住唔會乾的
唔到最後都唔好大火，咁就唔會燶！

唔該老娘過多幾日試下

望到你個名
仲食得落？

老娘整既肉餅

等左幾日

依個recipe唔落出邊麵包糠係咪可以做日式漢堡扒
我超鍾意食家庭風個種軟綿綿厚身一大嚿嘅漢堡扒 仲有個汁送飯一流

係！唔炸就係漢堡扒
你可以做一次肉餡做兩樣野

你上次一問完我即刻剪喇

你自己整一樣好味

好正

你個電磁爐係咪可以控制到個油溫

點解控制唔到？
只係明火同電磁爐煮食既習慣會唔同！要適應...
之後都係咁煮

但堅肥

呢排屋企附近新開左間小店賣本土野同黃店野
新開左1個月多d 已經去到變左熟客
暫時未有錢 買其他野住

唔買都記得share下比多d人知

btw其實我都覺得d野有d貴……如果佢入d平民少少既就好喇！

upup

葵廣地下門口隔離有間又係叫草根飯堂，唔知係咪老娘你開嘅

仲未執咩？開左都好幾年

我都想係我開既！

成日都想去打下卡『老娘與草根飯堂』
但唔想幫人賣廣告……好尷尬咁

正

老娘post 留名

正呀！

要瘋狂推post